點解唔反歧視班垃圾鬼佬

理得你係美國英國唔戴口罩
係得香港我哋既主場梗係我地話事架嘛
再唔戴罩就get the fuck out to your country
係地鐵見到同街見到麻煩大家啤一啤佢
再唔戴就搵手足私了佢地 好似呢個咁

正想開post講同一樣嘢

係自己國家就打鳩人戴口罩

咁過到黎就應該跟返我地規矩
唔係就打獲金佢

鬼佬=高貴人種 白人爸爸 主子

你同支那人有咩分別？

俾班鬼佬唔戴罩四周走好咩
仲要搞到香港人係外國比人歧視 你忍到就忍囉